有冇人ig ac死左？

突然爆炸

網頁 手機都死左

仆街買賣唔到

沽左張細期冇得食

走唔到
打上熱線又冇人聽

要斬倉呀

我想食糊啊

買左升？

食唔到胡 屌佢

想加沽

開返了

屌那星 系咪又壞左 平唔撚到倉呀

撈左底，未set cut loss, 嚇死我

又死？